[三年屯門ROLLER團]之召喚所有熱血ROLLER人

唔知有冇人有興趣踩ROLLER/一直都有踩 只不過以前屯門區搵唔到人踩而迫不得已去其他地方搵人踩呢?

可能以前係咁 但係而家你絕不孤單
我以前都係成日一個人玩 因為完全搵唔到志同道合既人
但係當我每日無間斷都落去玩既時候 開始識到一班踩ROLLER既人
根住我地自己再開左個ROLLER GROUP
一開始只係得小貓三四隻 但係而家係我們大家既努力之下已經不斷壯大
唔同時段 只要唔落雨都搵到人踩 甚至係凌晨都可以搵到人陪你周圍去
所以如果你係住屯門附近 而因為返工/學業或者其他因素覺得出去周圍踩好麻煩既話 歡迎你加入我地

我地係一班業餘而且對ROLLER有熱誠既人
簡單D黎講即係業餘發燒友
每晚係個埸到傾下計 HEA下 周圍踩吹下風 去食下野
所以我地唔會有架子 唔會SELL你地買野 唔會SELL你地入班
只要你肯學 我地肯教
想跑街跑得型?我地教一教 綽綽有餘
花式剎車我敢講如果我地都教你唔到 我諗你真係要返大陸學

係我地個GROUP到既人好多一開始都係新手 我地睇住佢地不斷進步
由一開始只係兩三條友踩街 到而家最多有十六七個人一齊踩
平花 剎車 極限 凈踩街各有人玩
歡迎各種玩法 各種交流

有興趣既係我地既FACEBOOK PAGE PM留低你既電話+點叫你 我會加你入我地既GROUP

希望係真心玩 而唔係當我地個GROUP係5P交友GROUP 呢類人會直接踢
同埋加完唔出黎玩/係咁賣廣告既煩膠一樣會踢

如果你有朋友係住屯門又或者屯門附近
而又自己玩緊/覺得周圍去好煩
希望你可以比呢個POST佢睇 考慮黎唔黎JOIN我地
因為見到最近有D流浪ROLLER友 如果想既話歡迎黎一齊玩
不過想自己一兩個FD玩都冇所謂 如果想JOIN就直接踩入黎啦
想學野我地會教你

如果唔想PM WTS咁MK既話
可以每逢星期五晚9點之後黎屯門公園ROLLER埸搵我地
又或者係街見到有人踩緊ROLLER叫停佢吹水問野

Q: ROLLER係咪有好多種唔同玩法?

A: 無錯 ROLLER除左就咁勁踩之外仲有好多玩法
呢種係Aggressive
呢種係花式過樁(Slalom)

呢種係花式剎車 (Slide)
踩街都可以踩得好型

Q: 如果我想學花式既話應該去邊到?

A: 基本上上面既片簡單既花式我地都可以教到你(例如簡單既平花 踩街既跳轉180度/360度) 所以如果你不求專業 只係業餘興趣間唔中先會玩下既可以JOIN我地 簡單既平花我地都有幾個人練緊 我自己本身玩開剎車不過練到悶悶地都開始練平花 有興趣可以黎一齊學或者高手黎指教下我地呢班新人

剎車方面因為香港冇咩人玩 而小弟亦都好不幸既鐘意玩呢樣野 所以都好努力學緊 如果搵唔到人教你既話歡迎黎搵我教你 或者另外約個時間出黎一齊交流下 剎車方面如果我地都教你唔到你就要返大陸學了

Q: 玩ROLLER危唔危險架?

A: 其他唔危險 只要你戴足護具( 護手 護膝 護肘) 如果你仲係驚死既可以戴埋頭盔同籃球果種防跌褲 咁樣你想傷都難

Q: 如果有時我想自己玩既話應該如何入手?

A: 呢段鬼佬片有齊哂咁多基本野 如果你黎問既話我地可以親自示範比你睇同直接教你

Q: ROLLER係咪廢青夜青先會玩?因為比我既印象唔太好

A: 我地有D人會食煙 講粗口 但係人品唔會差得去邊 各行各業既人都有
有裝修佬 文員仔 打政府工既人 炒散 中學生 大學生等等 或者我地唔係返咩專業既工 但係對於一樣業餘既興趣黎講呢樣野我覺得唔太重要

Q: 踩ROLLER係咪冇可能係街到踩既呢?

A: 絕對踩到 正如上面條片一樣 我地有時候都會周圍街 不過有D技巧一定要學 例如T剎 轉彎等等 令到你同埋其他行人可以安全D
雖然香港又窄又多人 但係我地主要係夜晚踩 所以人都唔會多得去邊

Q: 你地會唔會好小圈子?又或者排斥其他人?

A: 如果你係肯踩肯學就一定可以融入到我地 如果少出聲果D我地都會盡量去R下水吹 只不過我自己係真毒向左走向右走 所以有時都唔係好敢去R水吹

如果有興趣既歡迎所有人黎一齊玩 我地每個星期五晚都會有聚會 我通常都會去練SLIDE 都有人練平花 歡迎你黎一齊

當然如果係存心挑機既人 我地亦都會以牙還牙 例如有時我同其他人都會出維園/長沙灣同其他人交流下剎車技術咁 順手指導下佢地D動作應該點做

有其他關於ROLLER方面既問題都可以係到問 我會盡量答你
有興趣一齊既就PM我你既電話
唔想比電話可以直接星期五晚一齊黎玩

Q: 如果我要買鞋應該去邊到?

A: 係淘寶買最平四五百就有交易 鞋碼方面好少會比錯 最多只會錯色
如果你唔放心就可以係pro skate買 因為可以試鞋 岩心水先買
最後都係睇你自己點簡

我地自己既PAGE:
第一條宣傳片:

落手落腳拍比起想像中難好多 所以有好多改善既空間
不過我地會努力 應該係呢年會再拍多一條

自家出品既中級剎車片

C級 花式剎車-Savanna

C級 花式剎車-Acid Toe Wheeling

B級 花式剎車-Toe Toe Unity

A級 花式剎車-Toe Toe Cross Parallel

B級 花式剎車-Back Slide

A級 花式剎車-變態恩歲

B級 花式剎車-UFO

輕鬆片

都係d剎程普通既花式 之前去左維園roller埸玩興起拍左幾段
之後會再拍多d

有咩問題PM問又得 呢到問又得 係PAGE PM我地都得 (想睇本土出產既剎車片可以留名叫我地試一試 不過有好多都唔得 因為我地唔識 來來去去都係果幾招扮叉燒仔)
CD ROM可以係FB PAGE到PM

最近大家技術進步左 所以籌備緊一條全新既宣傳片

以上係其中幾條試緊既SHOT 不過仲未係拍到最滿意
會再去唔同地方 係唔同時段取景
呢條宣傳片既質素唔係我地第一條果個Seven下Seven下既可以相比
亦都唔係平時上YOUTUBE睇到香港本土出品果種是但係街扭幾下扮專業既踩街片
而係一條集平花 剎車 極限 高速跑街既宣傳片
如果仲有D無家可歸既隱世高手
可以加入我地一齊拍好呢段片 一齊玩下

最近我地亦都同救世軍同某間中學合作搞左D ROLLER DAY做推廣
主要係想搵多D人一齊踩 推廣呢樣運動
希望抱住包容多元既心態係屯門立足 再推廣出去
令香港可以有更多人一齊踩ROLLER 而唔係好似以前咁既小圈子圍威喂

如果你係某D組織既人 又想搵我地搞下D興趣班 訓練班 活動果D 都可以係PAGE到PM我地傾下 如果有人得閒都可以做義教 但唔次數唔會太頻密 始終我地都有正職要做

無論你幾歲都好 係男係女都好 小學畢業定碩士畢業都好
只要有心學
我地就會窮盡心血 張教到既一切教哂比你
This is TM Roller Skating

TM Roller Skating

其實難唔難學

利申 平衡感好差

睇你目標係咩
想鬆踩街跑街 一個月內已經ok
好多人學唔好係因為對鞋太鬆 令到你對腳向內拗所以平衡唔到 出面d溜冰鞋就係咁 但只要有對fit既鞋就可以解決呢個問題 而解決問題既方法就係淘對兩三百蚊既鞋
花式想玩得好就要浸返兩三年

諗番起細個成日踩

一齊玩返啦

只在外國踩，唔會喺香港踩。

外國巴打？
通常都係玩aggressive？

我自己都exchange緊 唔係個個國家都有靚地 好煩惱

對鞋都冇埋

依家只係踩街，純當運動或代步。

外國唔會俾人當怪獸，但香港會。

其實係咪識剎制（停）就可以踩街
想踩街嘅初學者一問

淘返對 兩三百貨仔

一開始踩都會 因為得我一個
但而家我呢邊d人應該開始習慣見到有人踩roller了 好多時見到家長既反應都再唔係以前既皺眉

只要慢慢踩既話係
但想踩得快同流暢起碼要識點轉彎
識埋基本上可以應付大部分路面情況
轉彎果條15招基礎roller教學有教
試完唔明我可以係到用文字教你步驟

香港有龜逗，不了。

考完dse先算

我踩左三年都未比龜逗過
正正常常玩好少會咁

等你加入呀

呢隻係味好少人玩
見佢幾得意 有啲興

之前見過有團購賣，但MISS 咗

我都覺得幾過癮，去外國旅行一流，隨時可以變番做鞋。

仲要唔算貴。

諗住買個踩下

可能我不正常卦。

專跑馬路。

去外國我成日會睇ROLLER鞋

烏克蘭基輔

其實鍾意當係運動踩街，屯門一水之隔既深圳灣仲好踩，條單車徑有15公里長，來回成卅公里，仲要夠闊，唔會好似香港單車徑同單車爭路。

我地平時都會跑馬路 比龜見到即刻上返行人路
有次踩行人用 d龜話roller一定要踩馬路

巴打外國讀書？
大陸都有好多呢d鋪頭
香港就得一兩間

有長既單車徑踩一開始會覺得好正
但踩落左會覺得好無聊 所以會追求愈黎愈多既野
我一開始都係想當做運動 但練花式仲攰過踩街 因為我要係咁跑
所以練完野 再踩街係最爽
屯碼良景天水圍元朗
最爽係深夜踩深井 全程爆馬路 三聖開始入45分鐘到

大陸似樣啲要去廣州買，我有一對都要去到廣州買。(後面果對)

呢度就喺俄羅斯買

以前我係練室內場，玩後溜，無室內場先跑街。

極限就算了，過咗果個年紀好耐。

以前玩到入廠都兩次。

廣州深圳都係米高獨大
淘寶老a就係賣米高d野

輕鬆踩下都ok架 我地呢邊都有d四五十歲既會得閒踩下

正
但怕係香港到1條友踩會比人覺得低 B似小朋友

坦白講 呢樣野真係for智障or身體有缺憾既人玩 正正常常單排幾日已經學到 更何況佢呢個設計係

係放棄左靈活性 我玩個場到d小朋友都唔會玩

對比圖

特大

擺明當係代步用啦，真係當玩就算吧啦

我會覺得佢係同滑板車、單車咁用。

只不過係方便除同帶。

我喺外國去啲無車去既地方，都會踩ROLLER，但係每次換鞋都好唔方便，遇着中間段路係爛泥路，碎石路，舊城既大石春路，都唔知換唔換鞋好。

仲要一入商場就要除，有時入下個車站睇下班次又要除。

我一個月試過最多踩八百幾公里。

除咗落雨，幾乎每日踩最少30公里，最長試過一晚踩七十幾公里。

代步可以用Doop 一樣係可以波鞋著入去 除出黎就行得

我地每晚練完野都會踩返咁上下距離 大時大節會踩街踩天光
一開始踩兆康已是攰死 不過而家玩左太耐 如果凈踩街起碼要屯門踩元朗再返去先會有攰既感覺唔練完野再踩好悶

咁我取消呢個諗頭

好似幾正,咩價位
香港有無得賣

住東區好羨慕

淘寶千零二千
有幾個人都買過 其實想hea踩呢款鞋真係唔錯
但要好肯定自己鞋碼
如果你想買我再問下佢地有咩要注意

冇roller場？
如果冇真係好難搞 其實廣場地都好好玩 但對於初玩既人黎講好難grouo到一班人 始終會有d尷尬
我都試過想幫其他區既人搵人 但失敗左

淘寶有啲少驚 出事甩碌飛出馬路

我地九成都係淘寶 我自己呢對top model用黎練左兩年野仲係好完整
碌 刀架呢d配件可以再買 就算係鞋既內膽都可以換
同埋你覺得有咩唔係淘寶野
好多ig shop同實體店都可能係
睇下香港d ig shop咪又係淘寶野

踩緊對seba
有牌子好似有保障啲

巴打可唔可以幫我問下佢地覺得穩唔穩陣
扣得實唔實

我地玩耐少少既一係seba hv 一係S4
我自己係seba 13年hv 全部真野
唔係得香港某鋪有seba代言 深圳米高都有（前幾年全世界最勁果d人大部份係哂到 黃海洋果d） 另一批係payaya team佢地出果款大黃蜂都係好top既鞋 全部大陸有鋪頭 淘寶都有專門店 又例如柚子輪滑咁
如果呢d鋪頭都係假野 你係其他地方買既都唔會係真

btw一間幫你問下Doop d 野 可能會耐小小

唯一唔好既係淘寶冇得試 除非你好肯定自己鞋碼 通常踩過下既先會敢淘鞋 因為知自己咩情況
但有時間/順路不妨上深圳搵佢地既專門店試

papaya先岩 串錯

細個成日玩 大個唔記得曬

好快學得返

但我唔係好敢踩馬路

馬路唔係成日跳落去
通常踩開知冇咩車/好夜緊路冇車/行人綠燈緊我地先會踩 唔想阻住司機
平時多數踩行人路

忙埋midterm黎玩下先

想一齊玩既話就係page到pm我地呀

:

紫色

荃灣人表示想join，但又唔係成日入屯門

可以page到pm留個contact 有時我地會出城玩

一般入門幾錢？ 有冇keyword 或牌子？

一開始玩200-500hkd 牌子不論 如果你search下就會發覺呢個價位既全部都係硬膠鞋 （Powerslide 都會出但勁好多）好快會撐鬆同要換 所以呢個階段唔需要睇牌子 愈平愈好 玩完覺得唔錯 知自己會繼續玩落去再換其他top model皮鞋

Thanks

七哥

屯門人
有啲想join

想join 請問邊到買鞋好

fb pm個wts黎 得閒一齊玩呀

我地九成都淘寶
但如果你係果d一定要試完先買既就要係香港買貴鞋了

淘寶買啦，新玩平平地幾舊水買對返黎玩到咁上下覺得啱玩物換好小小都唔怕曬錢
平既100左右貴小小500左右都已經好多新手鞋款啱玩

廿

巴打推得咁辛苦啊
小學開始踩 斷斷續續都踩左幾年
利申：建業街
依家中意hea踩街多

冇計啦d撚樣凈係識踩唔幫下手推
你跟元朗lambo果班玩？
hea踩街爽 我都就黎卜女

我都就退休 練埋果幾招想左咁多年既招就收皮hea踩下算

唔識喎 應該係再舊啲果班人

你可以去roller場搵下佢地玩
或者黎搵我地踩街 我地間唔中會踩元朗

以前細個學過下roller, 而家想心郁郁想玩返就買左對鞋。 你地邊度踩開？？ 同埋想問下你地帶鞋去換定直接著出街？

係屯門公園個roller場踩
新手一開始帶鞋去先 之後玩熟左就直接踩出黎架喇
有興趣係我地page留個電話一齊玩

因為我去屯門個邊都算方便既 反而我係無袋帶鞋去
想問返你地係用咩袋？背包定單邊袋？

你可以淘個roller專用袋
或者是但搵個扣扣住鞋筒果兩圈繩就咁抽 如果唔係出遠門我地多數用後者 因為手拎住幾撚型

我入屯門要搭車架 都算遠門既

咁買個袋會方便d 唔貴

出黎玩唔係問題既 只係我新手太廢連break都未識 轉彎都會失失地平行

如果冇溜冰底 你預跌返幾日啦
break要你識踩先學到
係場仆冇所謂 只要練野既人都會仆
我自己認真練一既都要仆返十零廿次

基本直線轉彎都ok既 係有時想停唔知點停姐

T剎 唔係面對面好難形容比你睇
我第一頁有條鬼佬片教15種基本野
你可以睇下 有T剎

而家就黎考試 我考完Facebook搵你地 到時再玩

好 考試加油

火

!

@

新手係上水玩開

好遠

好遠 我地難join你 加油搵多d人一齊踩

好正
但係唔知市區玩唔玩到
住九龍好少戶外運動
又想自己一個人夜晚踩roller周圍去
btw見到你地踩roller諗起套漫畫叫air gear
電動roller

夜晚踩周圍去係好撚正

不過如果踩公路會唔會有事
是關香港行人路唔夠外國黎
我見youtube有人外國踩roller好正

你唔踩到上高速都唔會有事
但最好夜d先踩唔係阻住d車
我地成日都踩馬路

我都係諗住夜d先踩公路
如果日頭踩既話都係去啟德碼頭算

r下自己d朋友一齊癲
成班人踩好撚正

有冇地方可以租黎玩下,試下先? 唔想買咗之後唔啱玩就放埋一二邊

等我做左白老鼠先啦
btw見到pro-stake D rolling鞋都好貴下
不過照去馬, 唔知有咩鞋係岩新手用既呢?

元朗有得租
如果你住屯門我地可以睇下有冇人可以借鞋比你試玩

唔驚可淘寶 我地九成都係淘
新手其實冇咩會推介 我個人覺得唔係top model 其他硬膠鞋都係一樣
所以揀對最平既玩 玩完岩feel再換都未遲

不過我自己信唔過淘寶姐
想去買一d有牌子既rolling鞋
去二手都見到有一d rolling鞋
個價錢都可以接受既

出名小小既hv s4 papaya呢類都係花式鞋
新手唔洗買到叫d級數
其他硬膠鞋除左powersilde呢一兩款出名既之外其他基本上同垃圾冇咩分別 玩兩三個星期就鬆哂

不過你上d論壇搵可能有人同你講d鞋d鞋 咩牌子咩牌子有咩分別 果班人90%只係停留係踩街既lv 自然會幫呢d休閒鞋打飛機打到成地精 但係唔係剎車鞋or平花鞋其他真係一樣 我自己一開始由兩種垃圾硬膠鞋玩到兩款HV 換HV果下feel到之前係咁研究牌子係哂氣我地玩耐小小既是但買完最cheap既鞋 玩到岩feel之後就換HV S4

多謝講解
咁我去買一對powerslide先
係唔係去pro stake 買就得
係既話 我就搵日去門市買

未踩過
Flaneurz 果d鞋得唔得？
好似平時都著得

yes 你凈係買鞋就ok 話有d咩附送course送唔洗理

同埋check清楚對鞋先 叫佢地拆粒穿釘比你睇下bearing有冇問題 你捉住兩邊轉粒碌睇下轉唔轉得順 同埋刀架會唔會有花 or 似好殘

Flaneurz咁柒 最近新出果d可以就咁著既鞋都係弱智 比你都應該唔係幾想踩出街
如果你真係想就咁著既話可以考慮下Doop 有唔同款 好型 但係價錢會偏貴小小 預1500-2000左右 唔肯定 你可以上官網研究下

話時話
肥仔踩roller會唔會好怪
睇親youtube都係瘦撚
我呢d肥撚踩唔知會點
今日仲要去左pro stake打個白鴿轉
但又諗起呢個問題, 又十五十六

咁要睇下你有幾肥去揀鞋 踩roller係好好時減肥運動 因為你全身既肌肉都要用哂 唔係踩roller冇肥人 而係成日踩好難會肥到

如果你只係小至中肥 都可以照買對平鞋試下玩 但我會強烈建議你淘一對百零蚊既玩 因為太重既話 加埋硬膠鞋企果陣容易傾斜 所以好快打柴 如果玩落岩玩就換對皮鞋 好似HV/papaya呢類全能花式鞋 就算幾層樓高掟落街 比車高速碾過都唔會爛既鞋

至於DOOP呢類你就唔洗考慮 因為呢類鞋既設計係歧視肥人

我地以前有個應該百零K既大隻佬踩 都冇問題 不過佢果對係極限鞋 or 其他top model

175 90kg
不過睇落一定唔似
問過同學朋友親戚都係話7x kg左右
睇黎打定輸數先

買對淘寶玩住先可能得

係肯定得

只不過會難踩小小同對鞋好快打柴 所以先建議你淘d平鞋試 始終你香港買一對膠鞋夠你淘4-5對 試完你覺得自己可以堅持到先再換 無謂哂千幾二千先發現唔岩玩

t

…

幫手推推

放speed skating鞋有無人要🤔🤔

我地冇人用速滑鞋

想問你地群入面多唔多女仔

利申 慢熱絲

多 但成日踩既少
女仔好少會踩耐
已知有兩個係成日踩

～

h

f

$

想學，唔係屯門人

邊頭？屯元天都會一齊玩下

::

6

做咩用埋d大陸名

btw, 樓主有冇試過跑快d slide, 示範片好似有d慢

之前好似係溜冰場見過你地

可唔可以入群？之前買左對好似叫fr2016既roller鞋 但冇人同我踩

張恩歲照連譯做英文唔差太遠
好少會出盡力跑 係會遠d 但呢d地太唔滑 太快雙輪or toe back slide一下已經削到碌 係維園場就可以跑到最盡
仆街唔緊要 但一粒碌就十蚊 認真練一晚去到二十 hea下算

半年前我地有去megabox玩下 班撚樣買完冰刀想試下only

FB pm

留個電話加你
fr靚野黎

轆係消耗品是常識吧
削到轆嘅意思係咪即係轆邊有忽平咗？
想知你地用咩轆slide

同埋用咩啤令？

Fb inbox左

係有一忽平左 削左之後會好難剎
我地多數用斯凱汀 試過好多款呢隻最好用
但唔知呢排有冇多左好用既新野 我冇睇半年
啤零我地用一兩蚊果d 轉到就得

咁唔怪得咁快崩轆
slide要求嘅就係剎停距離嘅長度同動作嘅穩定
你地又用啲咁嘅裝備去玩
用平野就唔係唔得嘅，但係又跑得唔快

講到香港只係得你地先可以教到slide, 而自己都未做好個動作(要有速度，距離，穩定)，點教人？定係覺得只係講出黎就識點做？

唔係一定貴同高階既野先玩得勁
教我地玩果個都係用緊同一套野 佢地大陸全部都係用呢d a級b級剎六七米 你又點睇？

你呢個港隊式諗法我一向都覺得好得意
講真踩roller唔係我地既全部 只係我地興趣
如果我地唔識教人 而家應該大家都仲係玩緊t剎

我又唔會叫你做到先出黎講 只係講之前做多小小功課先 唔好下下拎港隊果套出黎達人 我地玩緊a b級剎 佢地仲玩緊powerslide

係咪你地閉關太耐，出面已經有人做緊穩定嘅b級slide 睇返你地嘅a級slide連基本嘅2米都冇，出唔到場面wor，打下飛機就得
係咪港隊就唔講啦
港隊仲做緊powerslide? 係咪講緊玩平花果班？咁你咪用你地嘅平花同佢玩囉

無可否認你地係有啲實力，但真係未去到目中無人嘅程度
香港除咗你地之外冇人可以教到slide? still young man

不過咁講，如果你地只係打下飛機就算嘅，用咩裝備都冇問題嘅

港隊式諗法
用同一套嘢無問題㗎，你技術有同一樣嘅質量咩
認真全世界玩刹車都係玩速度距離穩定㗎啦
咁有你踢波識的波射波得啦，駛撚傳得準射得準咩

其實港隊6年前未有人出去比刹車嗰陣都已經有人識B級招

利申非港隊加A0

睇黎你都係果邊d人 你開心就得啦 反正我而家都係hea玩下 穩定既b級slide應該都係小魚（定小如？唔係好知邊個字）做到？定新入果幾個男仔？

之前同fd係出維園玩未有維園場前間唔中都去長沙灣玩下 咁樣算唔算閉關？ 都凈係同下小魚剎下 其他人都係坐係場邊睇 我自己係外國玩左半年都冇咩點踩 我個fd又冇踩幾年 睇黎呢半年你地進步好大 都係好事黎

雖然唔係香港 但都有keep住睇下 而家你地玩到咩level？eagle起到雙輪未？對上一次我有片好似係港隊選拔 恩歲都有人wow

我hea玩差唔多練到cross ufo 不過係你地眼中既三米標準不值一提

如果你地真係咁勁咪多d黎我地場玩下 唔好下下都要我地出黎 你入黎同我出黎都係咁上下時間交流交流

講到咁勁做咩唔多啲出黎玩，交流下呀嘛

利申：非港隊

來回三個鐘仲有車錢 下下都要我帶隊出黎咩 點解唔你地黎我場拍片 而係我地去你場拍 邊個出邊個唔出一眼睇哂

我成日都叫你地入黎一齊玩下 係你地唔姐 而家我地出 又話出唔夠 大佬我地為興趣 又唔係終身事業 我地仲有好多野要忙

我八月二十五號會返返香港踩
果晚我地會成班出返黎玩
得閒咪一齊入黎陪我熱下身
半年冇認真玩唔知自己退步到咩水平

唔好講到我一定係咩團體嘅人咁
我比較鐘意自己踩多d, 自由人一個

只係覺得你講嘅野有d自大, 「剎車方面如果我地都教你唔到你就要返大陸學了」??? 係咪太過睇少香港嘅slider?

個post我copy左兩三年 不過都係果句 無謂做keyboard 有料既入黎show返兩招 唔好趁我唔係香港黎單單打打 呢個幾男人既表現 我從來都唔係果種有勁人玩就會縮埋一邊玩手機既人 呢三年我不知幾想有人教我 唔洗我自己摸索

事關我唔鐘意返大陸 所以米高d訓練營我冇去過 如果你地係我走左呢半年突然咁有料到我又想學下野 我而家卡左toe toe cp同cross ufo好耐好想學 等我返黎再跟你地學下野

如果今晚黎玩果三個唔係你 我係到講聲對唔住先 係我誤會左你

但我一開始好聲好氣慢慢解釋 而你句句都針住哂 好難唔比人一種你好勁既感覺

我地唔算好勁 對比返大陸黎講只係垃圾 因為我知而家我地level頂盡只係三年前既比賽水平 但我地起碼有比賽唔會係選拔就比人踼出場既本事

如果想我del 可以show下d真本事
我都相信係我離開呢半年 整體水準係有進步 起碼多返小小人玩到c同b級

不如睇下2014年SSO嘅比賽片段先

三年前黃海洋嘅十米toe backslide同heel toe UFO接heel toe unity，即係可以做到啦，果陣已經有人做cross UFO，就算係簡單啲嘅雙輪b級技，佢地做出黎都好穩定，呢個只係三年前嘅比賽水平
選拔唔會比人踢出黎？係咪唔記得仲有速樁/花樁

背熟啲規則先啦，唔係用把口講就係架

我又冇話決賽
決賽之前仲有分幾場
練簡單花樁同速樁有幾難

如果你係琴晚果三人其中一個
如果你地冇收埋d勁招都係閉關多陣 就算我冇玩咁耐都係勁過你小小
無謂係到做keyboard fighter講咁多 25晚出黎一齊玩下囉
到時你係有料到之後咪比你打飛機 反正我都打左咁耐 又冇咩點玩 正常你地應該勁過我